Billie Eilish 同Kamala Harris face time

隔住個芒

Nobody is more black than a white liberal.

對波好撚大

傻閪美國肥婆

dllm Billy English真係libtard

垃圾黎

又肥又柒

2 bitches

唔明佢d歌有咩好聽
標奇立異

佢係咪即係支持兒童色情
佢係咪比hunter屌過